香討fb page涉嫌種族歧視

你有冇抵抗力架！！！！

點解要抵抗力架！！力架有無得罪你？？

三個racist負皮

咁又點 連登仔叫我地中國做支那唔見你投訴？

niggar講niggar唔算racist